【即時】太子有市民聚集

915， 12點英領 3點民陣！

生要見人 死要見屍

推，街坊落去食過宵夜都好

尋晚冇節目，今日補數？

[911恐襲] 除左瘋狂Twitter，仲有樣 好 撚 重 要 既野要一齊做！！！

憑弔啫⋯⋯